聽講有班 on9 紐迷去左上海睇波

上場輸俾狼隊 4：0
下場西咸唔係入唔到 5 球呀

成隊波由上到下都咁 on99
個班主咁玩鳩啲領隊球員球迷都仲有人捧

俾我衫去到就笠件廢紐衫 （注意，太廢連淘寶老番都冇）上個上海妞度，一路屌一路大叫樂天堂樂天堂 888 888 咁，好過去球場睇波啦係唔係先

BTW
我又要準備燒波衫
今次我會買定火水

你班on9仔

你老幾啊你老母閪

屌你老母我前世做錯咩事，住個on9城市捧隊on9波

拿巴
揾件白衫畫幾條黑色直線算啦

四份一世紀紐撚

搵豬大買幾件

長追對家上樓

保持樂觀

來年大打進攻足球

成班人都係想乘機上去 call G

咁上海妹吸引力又真係好難擋既

無錯
一開波就輸兩球，場場放開黎踢

@范b

有咩大不了
事實係咁
下年隊波都降班啦
咪睇埋呢季
下季聽收音機
你望吓人地咩人腳我地咩人腳啦
起碼叫做係star player 可以一腳改變戰局
紐有邊個

無肥賓=英冠隊

721全民大作戰終極整合POST

肥賓去左黃金買老番

Colback

班講廣東話球迷低質到

中国莞式

大把外省 唔一定上海妹

抵啦紐狗